有無人或家人申請左特區護照可以領取，但疫情下入境處無開？

有無人或家人申請左特區護照可以領取，但疫情下入境處無開？
請問有咩方法可以領取？

網頁個緊急電話從來無人聽